2020年5月3日香港單日google十大熱門搜尋

呢個channel 來緊打算拍香港人每日最多搜尋既關鍵字係啲咩
因為發現有好多關鍵字其他人有搜尋但自己都竟然唔知道發生咩回事
呢個係第二條片，來緊都係諗住日日出片
令大家都知彼此最update 既資訊
有興趣既巴打絲打可以click入去支持下